大家樂In樣焗飯唔錯

mix 2 sets into 1box?

點解個盒會咁嘅

係

實情真係唔錯

係你影到成pat屎咁

分開兩份都叫鴛鴦焗飯?x